1.Як можна оголосити змінну у Javascript?
оголосити  змінні можна за допомогою тегів let або var.але тег var засарілий.
2.У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
це спливаючі вікна. confirm  дозволяє запитувати згоду у спливаючому вікні,prompt отримує дані від користувача у спливаючому вікні.
3.Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.
неявне перетвореня типів відбувається коли наприклад замість цифри записуємо сторку.не завдаючи при цьому типу цим данним.



